【罷飲】老虎堂老闆雙面人

幾日前，老虎堂老闆係度屌緊人

今日，痴哂「香港加油」，想點呢 驚人罷飲想攞返嗰個光環？

好撚嘔心

推
就算反唔反中都唔應該飲呢d垃圾
又唔健康

去ig問候下佢啦 好嘔心

再買俾狗屌 我話嘅

講句加油想有生意 屌鳩你喇....成撚日諗撚住著數

收皮啦！長頭草仲撚乞人憎！

收皮

見到林鄭都道歉，仲唔即係轉位咩

呢啲騎牆狗食屎就最岩

咪比錢佢賺

Pish

鬧人張cap圖一分鐘內出哂咁多字都無人懷疑?

鬧人嗰張cap圖一分鐘內出哂咁多字都無人懷疑?

搵人print出黎係佢門口派
貼街招

飲乜鳩廢水

之前post whatsap 對話個post 已經有人話呢條撚屌只要有其他人同佢講同一個topic, 就會將之前同其他人講既對話一次過forward比人

中年老閪成日都係咁

Fact check左未？依排咁多假消息，
唔好睇圖就信哂，諗下係咪firm係真先。
Whatsapp圖只要改個名就可以砌任何人生豬肉

永遠罷飲老虎堂

生意人，不意外

彈出彈入

收皮啦 雙面人仲撚惡劣過支持既人

屌你個老味做陰陽人咁撚嘔心

想問whatsapp fact check 咗未

係囉

成日喺度亂傳 我老豆 我老母 我細妹朋友 我老細

垃圾牆頭草

係有懷疑, 但老闆無出黎澄清喎.
真係清者自清咁高質?

依間好撚難飲

等執粒啦
一定要清算呢d冚家剷

等執啦仆街

免費水應該係員工自發

之前開勁多人排，無飲
之後開到變公廁又無興趣
結果到而家都無飲過

[手動置頂] 民意戰再贏一仗！在場人士主動讓出夏慤道，並且主動將現場路障搬走

唔好再淨係睇熱門！

!

個個有上連登咩

佢同所有擺工員工都係copy & paste 同一番說話
追po就追哂佢啦
追d唔追d

老闆屌人單野就未知係真係假
但聽某店經理講只係商業手段

PS. 老虎堂員工

收到 thank

推 罷飲老虎堂

牆頭草 屌你老母

其實唔同老細

罷飲！！
當消費者係傻架！？

推

Push

等笠啦屌你老母
順便屌撚埋黑警全家落地獄

一係你就企硬自己立場
講完又要縮 無良知之餘仲要無骨氣
垃圾牆頭草 唔會飲你D屎水! 執柒左佢啦!

會叫埋朋友屋企人永遠罷飲老虎堂

推 狗飲品

佢地琴日重免費幫人斟水

語音有幾唔奇

佢搞唔搞呢單嘢都唔會再飲 屙撚到仆街

垃圾

支持推上報

但有兩句有括弧

同七婆一撚樣

罷飲老虎堂，走啦香港人唔飲你啊

執柒左佢啦

張圖啲時間咁樣有冇人可以理性咁解釋下

食屎啦，唔會再飲㗎啦

含撚啦

推佢老味

叫老狗堂啦 比狗飲

有無報食環
可能有老鼠整成你咁喎

放心 唔撚會買你單 牆頭草更嘔心

推 比多啲人知

飲過一次
難飲到仆街
兩啖就扔撚左
收皮啦！

一杯1000+kcal，唔好飲啦。

本身都唔飲...咁講好似多事左...
但想講嘅係...罷飲！！等佢血本無歸！！老你老X！！

啊老虎堂老闆你係咪飲珍珠鮮奶飲到傻左

屌你老母屎水就摺鳩埋啦

為錢囉 無他

將鮮奶倒入杯 加d珍珠賣幾十蚊
狗也不屌

點解IG要蒙名？等大家一齊「支持」佢嘛

好撚肉酸

你自己試下先啦 咩語音咁勁啊

罷飲，推

似員工自己貼

個間好似你加盟店 睇直播有問老闆唔驚比大老闆秋後算賬咩 佢話做左先算

垃圾公司

push

尋日係渣旬街幸福周末同老虎堂都可以免費幫遊行人士裝水，老虎堂係無咩人入去裝；我地連你免費嘅水都唔會要！

其實69遊行果日銅鑼灣老虎堂已經免費派水

我諗係老細仆街

買佢老無

罷飲 唔使講咁多

唔理你派唔派水
總之老闆講ON9野就要88, 等佢快D執
話9之你道歉

從來都未飲過佢D野!

罷飲呀

示威完開始清算一定有你份

對老虎堂好失望

以後淨係飲 珍煮母 或者 幸福堂 算數

反正黑糖珍奶間間都差唔多

200萬人罷飲都幾開心喎

除非佢特價$5 杯我就考慮下飲番

邊個負皮我

其實叫珍煮丹我一開始都搞錯

好撚多大陸人飲，佢咁愛香港，呢分情義一定要幫佢係大陸發揚光大。

唔係曾祖母咩

Push 最撚憎

推
罷飲

狗先飲呢d垃圾

換左個代理先飲返

唔俾佢send俾好多個員工, 用copy & paste?

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

語音+括弧=成句玩撚完
淨係要執個格式連錄音都冇咗十秒

送都唔撚飲

如果係forward就會有forward字
逐下copy and paste唔係唔得嘅，用web whatsapp會順手啲
用手機撳出撳入一分鐘就難啲啦

可能係有競爭對手做，又可能老細真係摩打手呢

解釋埋俾台灣人知

唔推唔得

啲證據真係唔太合理,借刀唔出奇
只怪呢個時勢唔係個個都咁冷靜

驚冇生意 轉軚

收皮啦 dllmh

612、616都係年輕人多
仲有間野都係年輕人幫襯多
連TA都未清楚仲得罪晒佢地等執啦垃圾

港豬過多排就唔記得，照排隊打卡影相post ig

貼張對比圖喺佢門口啦

之前唔係有個po話有人做鳩佢咩？
最好查清楚唔好怪錯好人喎

支持香港就罷工啦彈出彈入

m記福喜仲大把人食緊

唔好俾佢洗底

近少少，元氣生蟲單嘢已經無人記得，行過都到一車車排隊入去食

又係d模稜兩可食兩家茶禮slogan
有種貼個反送中海報我就信你啦

食屎啦...

仲有幾句係full stop唔係句號
堅係有古怪
老虎堂銅鑼灣分店隔嚟嘅競爭對手就係幸福堂
同之前同幸福堂拆夥嘅幸福周末

建制個班都叫值得尊重起碼佢由頭到尾都咁撚樣
呢種見風洗舵撚狗都不如

專登唔飲

其實係咪加盟 唔同舖老細唔同取態

琴日都大叫 咪再幫襯老虎堂

同湯渣華一樣係草頭草，正PK

但係好多人諗都唔諗,一嚟就喊打喊殺

未飲過

立場尋日問完話係店員自發

正宗講嘢一舊舊

以前都仲會飲，而家不了。
請都唔撚柒飲阿屌你老母

呢句真呀！

冇飲過亦唔會飲

永世都唔飲佢

加你老母
老虎閪

好彩唔鍾意飲呢類嘢

啲人成日吹捧話佢好飲 大把好飲過佢啦 我去幸福週末好過

仲仆街
同支持老翻無分別

係咪特許經營唔係同一個老細

自己forward 自己msg 係唔會出forward

開名啦

立場新聞訪問過果間店員，果間係特許經營唔同老細的

至於驚唔驚抽後算帳，佢地覺得做咗先算，唔驚得咁多

真。無飲過
據說天仁茗茶好d

[手動置頂] 民意戰再贏一仗！在場人士主動讓出夏慤道，並且主動將現場路障搬走

罷飲嘔心到一個點

同達哥差唔多姐
搵食姐 犯法呀

老撚堂， 其實呢類野飲都唔應幫襯 健康來講， 更不用說佢既立場

佢言談間都講得好清楚
呢d人比錢佢連屎都食得
講咩骨氣

推！
大家咪飲老虎堂啦！

平5蚊d港女咪又打9晒卡，出住水咁飲

以為香港人啲錢真係咁易賺？

順便戒埋呢啲肥仔水，由內到外清下啲毒素

食屎啦你， 以後都唔會飲

原來到今時今日嘅老一輩，都只係為左餐飯而生存
咁樣同一部製糞機有咩分別

我就決定永久罷飲 更何況飲左對身體百害而無一利

自己睇原po
啊老虎堂老闆你係咪飲珍珠鮮奶飲到傻左

#1 #154 #182 #342 #354 #449 #451

你試下一分鐘讀晒成段野？

推到呢間垃圾收皮

致肥飲料飲壞人
飲多兩啖會頭暈
港女一飲就笑佢肥
間舖好快就收皮

偽居子比真小人更乞人憎

飯吃太飽了，撐死了>>>>大陸人？

一世唔再飲 係咁

一直都唔飲呢間

罷飲左好耐 以前公司阿姐請飲老虎堂 幫襯佢買左十幾杯
發現其中一杯入面有條好粗好長好黑既頭髮
打落去叫佢換翻杯比我地 佢唔肯
之後話叫佢地店長聽電話
個Staff用國語答左句：我就是店長 你還有甚麼想說 反正我們不會換
不過最尾我地話要告去食環 先死死氣換翻杯野比我地

唔係下話 咁仆街嘅

呢d 仲撚核突過話人有錢收

呢d 仆街係人既話轉個面就做鬼

欣屍係年青人最大影響力既人 竟然欣賞學生做警察
有巴打起佢底知佢幫建制派底既人拍片 之前69/612唔出聲 而家民意逆轉先出黎攞光環
各位巴打幫手推俾更多人知佢真面目

［有圖為證］全香港插警犬 yylam林溢欣原來欣賞學生成為警察

錯嘅其實只係香港總代理你老闆
分店嘅自發性行為應該喺冇預先通知你老闆

係呀，當時佢地唔信仲要我地whatsapp send有頭髮既果杯野飲影比佢地睇
因為公司規定5:00pm後唔比落街 問佢搵同事換上黎公司 or 拎落公司樓下我地落去接得唔得
(好近，係後面街，3分鐘既路程)
老虎堂國語店長回應：我們不會派員工外出換飲品 因女生一個人不安全
我再問翻佢 乜你公司得女員工無男員工？ PS國語店長就係男

最尾都係搵左個女店員黎換比我地
口口聲聲話擔心員工安危

賤撚到
屌
一定要不停bin c

推佢老母

佢話加油咋嘛，可能係叫建制或警犬加油呢

呢間老虎堂係加盟店 香港老闆緊係按撐香港啦屌
銅鑼灣觀塘大埔元朗旺角花園街先係奶共腦細
唔該追返個post先啦

Forward返自己打嘅野都冇forward字。。。

精神分裂

垃撚圾 食屎啦 呢世我都唔會飲

仆你個街
想食兩家茶禮?
屌你老母啦老虎堂

呢個係加盟店老闆咋？

做咩話埋达狗？

發現自己跟錯風向
未出ig story之前行過旺角分店完全唔洗排隊

push, 推到佢執粒

垃閪垃

精神分裂整出黎既野飲好極有限

最撚憎飲黑糖鮮奶
馬後炮是冇用的
繼續罷飲

罷
利申: 從來都唔飲

見原來咁多人撐即刻轉太，推爆你老母

想問下
老虎堂老細屌人fact check咗未？
最怕炒車咋

推爆佢

搵人係門口宣傳佢有幾仆街啦
做少二百萬人生意

份野睇落去咁有問題都咁多人撑，唔講我以為睇緊香討
一見到就大叫罷買，wtf?成班廢老咁

利申:嘜茶都唔L飲

貼段老闆講話係門口
我睇邊個幫親

On9

已罷飲

琴日銅鑼灣遊行嘅人重有啲有排隊買

改名叫老鼠堂啦屌

呢啲咩鮮奶撚有分a唔a貨咩 重點係幸福週末支持香港人

葵廣 新鋪門口

元朗廣場老虎堂，冇生意

【突發】我宣布 全面撕裂社會運動 正式啟動！！撕裂派全面進場

麻煩阻你少少時間入黎睇睇

老虎堂收皮啦，屌你老母 扮哂嘢

算啦，一於罷飲等佢收皮

飲多幾杯糖尿病，不了

收爹喇老虎堂

呢間係邊間？

繼續罷飲

發夢甩鞋帶, 綁完鞋帶又唔小心將支AA膠隊左落鎖頭, 漏左少少。

最憎就係呢d牆頭草，見有著數就去邊道

有d係加盟店 唔係同一老細
之前見有巴打講

唔飲，飲返天淫同清心

放佢加油香港D頁面去班冇腦藍絲page到

等佢兩面不是人啦

咁鍾意奶共